[分化撚] 對唔住，我真係要屌晒你地班恐慌撚

睇完呢篇野你話我分化撚又好，要block 我又好

想問下大家
今日去機場要黑警還眼係咪成功左？
停左機場4個鐘運作係咪好開心？
係咪又要還原基本步又再重新學fact check?

我明大家好驚有鬼
但係一大堆資訊爆出黎但係就完全唔用腦諗就係咁瘋傳，自己製造恐慌係想點？
今日本來真係可以嬴好多，數以十萬計既人入機場，塞爆機場，一定會成為世界性話題，超大經濟捐失，依家成功停左機場足足四個鐘，哇，真係嬴到開巷

數以十萬計既人坐爆機場，你地驚佢真係會扔煙霧彈會衝入黎拉人？唔該你班散水撚醒下用下腦諗啦

今日一過，大部份人心入面既怒火已經減左，好難再召集到咁多人出黎機場

你地已經唔係叫散水撚，係叫恐慌撚
過左足足兩個月，進化既都仲只係一少部份人，郁啲就驚話要走be water
街戰我都唔怪大家，連機場都係咁到底想點？
仲有個班係到話目標達成既人係做乜撚，達成左d咩？
再咁落去，大家準備定變新彊得架啦

我同大家再講多次和理飛你取大優勢係咩，係人數呀，勇武只係得小部份人，和理飛你既用途就係係在場充人數，唔係風吹草動就走呀，你一走勇武就等於比人賣撚左呀

我依家教埋大家點分啲狗，我跟佢地15分鐘之後跟甩左

佢地會兩人一組
眼神輕挑，周圍望，周圍行
用一式一樣面巾遮住晒耳仔，成日整塊面巾遮返住隻耳仔（真係有懷疑就要叫佢比耳仔你望！！！）
有時會用手禁耳仔（整實個耳機）
左臀貼左香港既sticker
一定有backpack(之前有攞住行山杖）
會突然大叫散水，但自己絕對唔會上鐵同巴士
有一group人講情報佢地一定會行埋去聽或者發表言論
(我所聽到就係：
半個鐘前我都叫大家唔好走架啦，但依家啲人走晒都無辦法唔叫其他人走
今日係和理飛，真係真係唔好衝入禁區）
現附上狗圖兩張

最後，我好希望大家都可以進化

推

機場地形難撤退
加上現場上唔到網
好難怪大家會恐慌想撤退

qg

我真係好想問 今日既機已經停撚哂
係無可能復飛到 咁你地留係到做乜撚
做看更？睇住有無警察？

如果你係同我講 你地大部分人都係諗住訓機場訓幾日既 同警察死過既 我收皮

但事實呢 大把人係因為無衝突 安全
先去機場接機

然後你地係到留 一直屌 都無警察走乜撚
咁我想問 你地唔走 有咩用？
同第二朝番嚟 有咩分別？

既然你地都覺得警察唔敢你機埸亂嚟
咁你地點解要怕少人

早啲比人番去休息 第二日早啲嚟唔好？

仲有 成撚日話今次太多fake news
其實無啲啲fake news 就唔應該走咩？

根本 啲機停哂就應該走
留係到既人 除非你肯諗住過夜
如果唔係 我真係唔明點解要留

我真係睇唔撚透 有無人可以答我

前線自己決定進退無問題，係叫人散水果 d 人太惡

太快散水啦，1點開始，未到5點已經差唔多走左一半人
而且好多人叫散水，其中好多鬼係現場帶風向
同埋其實根本無點阻到啲機，landing 既機大部份都繼續

話我 p牌我到要講 今日4點幾開始真係揾唔到在場既朋友 打 tel到打唔到 初時以為1個揾唔到，之後係幾個到揾唔到，有1個只係係機場做野既，全部忽然斷聯，點知會發生咩事？要爭取但唔知要幾多人送頭，點解唔退下先？

其實每一次遊行人多都係咁，佢地只係加句cut左網絡大家就已經陷入恐慌，明明大部份人已經係現場

landing既機 你想點阻？
又無傷亡 點解唔可以landing
定還是係 你希望兩方衝突 有血啦
阻到landing 然後你先滿足
btw 你答到我就得 唔係引戰

就係用人數塞爆晒整到佢完全停止運作，5點幾根本仲有好多人入緊黎，都仲未計放95個d,但係現場已經散左一半
我明白大家都驚，但驚唔緊要，可唔可以唔好恐慌，或者唔好引起大家恐慌
大家一定要克服恐慌呢個問題

啲人開口埋口都話人散水撚，屌你老母好心提下你都要比你地鬧，我唔玩啦，成班進化到自己分化自己友。

所以話歷史係被勝利者而寫真係無撚錯
今日好彩真係無狗喺度清場，就算機場咁撚多人驚閪，又你話唔撚會用彈，淨係個個都抄牌到夠麻鳩煩
如果真係有狗入黎清場，咁依家屌人散水撚啲人係咪又轉風向屌話留果啲手足？

之所以今次咁撚多消息傳黎傳去就係因為機場地理問題，唔撚同你玩油尖旺咁，無路走架 你話要fc見到黑警先post，見到黑警點撚樣即時走？到時因爲今日民個和理非集會送曬頭，你呢啲分化撚點負責？

仲有，繼續留喺機場你仲想有咩突破？依家departure既機停曬。arrival既都係等已經起飛左既繼續降落。繼續留可以有咩成果？你去停機坪阻住啲機降落？定點？

你話啲民意會下降，乜依家啲人留喺機場啲民意就會keep到？定你想等到黑警清場多幾單爆眼爆牙製造輿論keep住啲民意？

叫人唔好亂傳未fc既消息無問題，be humble，態度可以好啲。但你用啲閪語氣喺度分化喺度屌真係好撚on9

我想問下 到底有無機係
本身land香港然後停左

如果有 證明你咁講係有用

如果無 啫係你希望手足 以血停機

同埋恐唔恐慌啲個問題 我覺得今日其實唔係好影響 不過可以有個提醒

因為今日 其實不論有無恐慌 我都搵唔到理由去留

作提醒既 就係之後既遊擊戰
因為當時間愈長 警察出現既地方就愈多
會唔知係咪真係有警察

對唔住咁多位，可能真係我火遮眼控制唔到情緒，睇得唔夠通透
大家淨係睇我教捉狗算啦，唔好再推post 啦

你身在局中 唔知唔會怪你地

只係想唔好再一味講散水就點點點